湯家驊：測試國安底線將「上得山多終遇虎」

身兼資深大律師的行政會議成員湯家驊表示，預計立法會選舉有不少人會被取消參選資格，因為有更多人測試國家安全的底線，若視之為政治本錢，「上得山多終遇虎」，可以被取消資格的機會自然更高，又指《港區國安法》只有一條條文列明，被定罪的人士不能參選，目前引用《港區國安法》取消參選資格的可能性等於零。

被問到《港區國安法》第一章列明，參選時應簽署文件確認擁護《基本法》及香港特區，若不簽署確認書會否違反《港區國安法》，湯家驊在一個電台節目後表示，有關條文是一個原則性指示，並無訂明有法律後果，認為選舉主任仍然是根據選舉相關法例及《基本法》確認提名。

湯家驊出席電台節目時表示，政府取消選舉參選人資格是運用現有的選舉法例，《港區國安法》相關的條文是涉及定罪後的情況。

香港人嚇大嫁，屌你老母

幼女屌得多，結果又會係點？

咁又係，有啲人測試衰十一嘅底線，依家咪好撚折墮

市民：測試合法性交年齡底線將「上得山多終遇虎」

恐嚇?

提返大家：湯家驊同施永青係兩大社會害蟲黎

講大膽點都唔夠11個大膽
明知16係底線都仲要插落去

未上山已遇虎

由佢把口講出嚟，真係另有一番滋味

咁自治法呢

衰11都係

湯家驊：測試衰十一底線將「淚灑雪廠街」

測試最低合法性交年齡將「上得山多終遇虎」

大家都知11哥見得多白虎

虎條毛咩！狗就真！上得山多終遇狗，是夜三六啱胃口。

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

上得囡多終遇幼

十一哥想測試香港自治法

由佢講出黎真係特別有說服力

衰十一既底線係咪衰三歲 四歲 屌胚胎

點解與未成年少女發生性行為都仲有面出黎講野

上得山多終遇紙老虎

打倒共產黨

見到老虎咪打撚柒死佢囉

玩得女多衰11

奶共奶到佢，連口罩都特登帶阿婆底褲

上得幼多終投共

淚

湯家驊：如果(公投)不合法早已被檢控、「大和解」下政府仍以為用欺壓手段便可遏抑下來是自欺欺人(2/5/2012)

咩虎？
紙老虎定無牙老虎？

一時一樣
又比影到新相啊？

上得山多終遇虎（紙）

留返同美國講

十一哥上山見到白虎

黨安法第一個就捉撚你湯家驊嫖宿幼女罪

去得雪廠街多終遇虎

上得幼多終衰十一

測試衰十一底線將「上得山多終遇虎」

淚灑雪廠街

收皮啦 11湯

驚果隻係貓仔炸

仆街啦你11哥

屌得幼多終遇黨我就聽過

上下山睇下有無老虎先
湯渣同習近平，林鄭係雪廠街玩3p👶🏼

幼愛主角

拉左之鋒先講

其實佢邊位
成日出黎恐嚇
仲以為中方代言人...

苛政猛於虎

唔知點解有人傳過
係幼男 唔係女

由親身試過幼女的底線嘅十一哥講出口，我真係好撚驚呀

咁到時慢慢點百六萬廢票啦(柒出國際)

明明貓仔就扮老虎

美帝開始制裁支共之後, 支共依家冇人敢提國安法3個字
11哥呢個傻鳩仲夠膽衝出黎講野, 係咪想俾國安搭返去思想教育?

好似你食開幻幻 上得山多終遇虎？

同自己講

衰十一將「上得山多終遇虎」

上得山多終遇虎

十一哥好痛丫
好似要撕列

遇左啦 咪紙老虎

十一哥講法都本末倒置，若觸犯國安法，必定判監超過3個月及失去數年或終生政治權利，何來有政治本錢？

廢up

西環：測試衰十一底線將「上得山多終遇虎」

未遇過底線，點知邊度係底線

紙老虎吓話

測試最低性交年齡將「上得山多終遇虎」

呀sor你已經遇到

所以宜家美國埋頂唔住囉
上得多山終遇虎

十得一多終遇虎

幼幼白虎

上得山多終遇虎，11哥切身感受

奶完幼閪到而家要奶老閪
呢D就真係上得山多終遇虎啦

法律一就一，二就二，有底線嘅咩？
只會「人」先有底線，死物係唔會有底線。

你咪係囉 試到叫十一哥？

試下制裁下佢都好

11哥 :

中到應

去得雪廠街多終遇囡囡？

十一gor上左山幾多次？

on撚鳩屌你老母湯家驊

光復香港 時代革命

遇到葉虎？

兄弟爬山 各自做武松

搞細路一次就遇虎

施永青差一個level，唔係話佢唔仆街，只係湯十一太仆街

cls

11哥:「聖誕快樂」

回下帶先：
大班鄭經翰細訴當年情解湯家驊轉軚，可能有苦衷之前因後果......

真正有自由既地方會唔會有"測試XX底線"既說話
或者咁講
真正好既法律會唔會有"測試XX底線"既說話

佢係雪廠街測試年齡底線

香港獨立,打倒中國

當年點解要放過十一哥

香港獨立,唯一出路

閃卡藏西環

但係幼男就唔係衰11
好難諗

搞小朋友都係 你咪人版

單野首先係喺鄰國發生
鄰國就算係女(好似)都無衰11？
因為啲人覺得有啲隱晦好著重個性別

吓? 唔係雪廠街咩?

雪廠街係佢認衰嘅地方
單野喺鄰國發生
如果唔係點解咁難拆